我朋友話得三類人可以溝到女

有錢 有樣 厚面皮

我就話條條大路通陰間